入嚟吹下水?

Halo

春袋mon左幾耐

1分鐘，啱啱收到新通知

以為你特登為左拎1001

其實係，想攞好耐

袋袋又偷睇忍到1001先講野

lm

搵到個post即時LM先

我等咗好耐，係咁f5，終於比我攞到1001

聽日放假

考完試未

我是1001之王

未，下個再下個星期一先考完

請尊重！

越嚟越夜瞓

又追擊

屎屎又猴住袋袋出現bin c

有冇暑假放

好似7月29號放

你做咩咁早起身 依家先10點

耐冇見先值得bin

上堂

令你令你令你令你 令你令你

笑死以後post名叫我冇blk你啊！

感覺很安全

如何可以不愛他

你上堂咪即係開住掛機

啱啱有冇聽rthk個訪問

有故聽？

bb

番緊工

冇

小春

好難得大家晏就都咁積極

很喜歡你的起底組，好好睇

真咩？我只係剛開始寫
多謝

佢話七月底或者八月出新碟

你都就放工啦

係呀，睇到好爽

7月1佢出新歌

越活越惹禍
之後出碟前會再有一首慘情歌

I love MAMI

扮工人士等緊收工 倒數17分鐘

一句
supper moment定dear jane

兩個都無聽

你鍾意嘅我今晚再更新

hi

真？太好了等你

supper

又一樣？

老鬼

好眼瞓啊屌

鍾意邊首我鍾意最後晚餐同埋風箏

善心

瞓囉

仲未返屋企

ps 我都ok

抵死

走啦你

好啦冇咩事我出返去

有冇人挽留我

你要習慣沒有依慰德肩膊 不要太傷心過麼

又蝦啊女

蝦呀仔冇人講

謝謝你

cls 不過最鍾意係最後嗰句

都話鍾意女嘅多過仔 就算第時有仔同女 我都係寵個女

還好啦我唔係咁易sad嘅人黎

點算連歌都咁似

幾時變咗重女輕男

女主角嘅諗法
算係參考咗我細個嘅陰暗面去寫

但而家嘅我開朗咁好多

我自己一直都好鍾意細路仔 不過可能女會更加鍾意咁解

開朗啲會charm啲

收工！

我睇嚟要搵過第二個po

但依然係自閉仔啊
思考同諗法會變
但性格好難變

我已經少左追擊你啦窩

總會有人欣賞嘅

其他人頂上

我都想啊
但暫時未有

過黎我錫啖你

我好少上ig

個個有晒ig?

好濫

早咗落堂

仲有兩堂

Hello

搭緊車出去 今晚食雞煲

點解日日都食好嘢

突然想飲茶

勁悶啊

睇龍虎豹

充滿了mk的味道哈哈

咁樣好聽啲

從來冇睇過

ching閱讀理解肥開？

唔識睇

唔是我睇

係 你睇我就得

邊度可以睇你

我ig啩

你想j死人咩

靚唔靚仔

金鐘m記油頭肥仔柒毒撚

＃151

多謝你
終於

係時候要返屋企洗眼

其實我都係 唔緊要

sor囉

我哋一定好襯

我都係咁話

玩弄毒撚感情

下

灰機

做咩？

好犯賤咁掛住佢

早啊

我都想有人俾我掛住

完咗啦
仲點可以搵佢

偶然睇返相，啲回憶返晒黎

del相囉

唔捨得，太冇用

我幫你

原本可以
但佢成日問我朋友我過成點

依家人唔似人 鬼唔似鬼

點解要問

屌你老味

係

葉師傅手仔都未掂過

下次唔去囉

問題係本身開開心心諗住整完去拍拖 而家我成個心情破壞晒

拍拖嘅開心抵消返呢啲唔開心

哈 肯定又俾人講說話俾我聽

呻下姐

係囉 難得一次都衰咗扮下靚唔得咩

我都貪靚㗎

想死 唔敢

有冇人可以話比我知外賣定杯麵但杯麵唔飽 外賣好貴

未到三點喎ching

得一個嗌個外賣先

咁即係未係時候 揾其他嘢做下啦

外賣叫杯麵得唔得？

抱抱

。。嗌咗日本嘢

係咩
好想食壽司 好耐冇食啦。。。

食囉
我唔食海鮮的

蟹柳呢？

no

why嘅

過山車

依家老了 未到3點已經瞓咗

改名了要
早啲瞓唔洗叫咁多春

人地咩反應

唔關佢事呀 係我仲嬲緊

咁咪算囉 一係再整過

起碼要等兩三個禮拜先

純粹無啦啦咁？

好快過姐咁貴應該唔會好樣衰掛

你以為

係咪掛住我

係咩樣google幾張嚟cc

食飽飽了

總之就唔係我想要嘅嘢 我要A佢就整到完全唔似樣

哭𠹌咗

同我剪頭髮一樣下次帶定把刀去

瞓醒食飯

眼見太多A0毒撚好高質 ，我決定比啲出Pool建議你地
是咪真

頭痛

有無人記得我？我仲未有勇氣覆個女仔，點算好

唔覆

係病定好多煩惱？

我已經過緊健康人生

晏教啫

善心人生已完

諗好都未有得剪加上點剪都係睇個樣

夜晚一定瞓唔到

我知我好撚犯賤，我都係好想覆，好想知佢點。但我好驚佢會好冷淡

咁起碼要揀個令自己型仔左

咁咪淨係覆佢問乜正常交流

呢方面藍絲有經驗

下次剪可摸耳幫下眼

唔知 總之而家頭痛

可以啊 大家一齊幫屎仔

留個靚名

i am back

善心打破零回覆

施主 多謝你嘅善心

係咪有野可以幫手

我就係善心唔洗多謝自己

善心屎

有毒撚剪咩髮型好下次剪嗰陣成個po嘅人要出曬嚟幫我睇下

後面個字多咗

我宜家已經好長

認真咩我仲想叫佢剪短

光頭

啲人覺得我柒咁點先

佢個腦應該有事

可以睇下YouTube講髮型嘅片先喎

好辛苦啊

唔可以咁話東東

嗌多幾次就會解決㗎啦

你仲有留戀 仲未死心我建議再主動去溝等佢完完全全咁拒絕你先

咁你留長

我一向都唔會留長我都係keep住我ig 相咁上下長度

我留咗側邊好撚長 前面長得嗰啲啲

剪啦 清爽啲 話說頭先食飯唔知點解好多靚女 間舖頭真係好抵食7個人先450

返嚟先

邊間

叫邁爵斯真係好多靚仔靚女

巴打有睇琴日個po?

ok

大概記得話自己忍唔住係咁留意佢online 問朋友 然後佢又唔肯俾準確答覆你 係咪咁

？？？酒吧呢嘅？

靚女好多先係重點

餐廳黎

係，多謝巴打你仲咁記得我，好感動

坐緊車去

好少事自己都係過來人 鍾意過唔鍾意自己嘅人 btw 要忍住搵嘢做 搵人傾點都唔可以再搵佢 斬斷曬聯繫

我走仲有好多靚女等緊位 應該趕得切

seach咗！好似去過

omg太子呢

真係好撚大碟

真係cls 好彩多人而且有fd食過有經驗

不過唔知係咪我錯覺我feel到成日有人望住我 唔知係咪剪完頭髮太柒

你錯覺啦唔係剪完頭髮先柒

點解要講事實

早啲知好過遲啲知

一直都知自己醜 但係我很溫柔

度下先

對自己溫柔就係對人地殘忍

側邊啲頭髮有6cm

對人地溫柔

中間係禿？

點解我feel唔到

是

好特別啊

你係女咩

呢度得阿女係絲

我可以係

我唔當你係

送個娜娜俾你

衰

留返比自己啦

你嗰時係咁做？

係 忍住唔好睇唔好留意

我嚟啦

ching平時剪開咩頭

hello

你留長姐

我嗰陣都block晒所有contact...

我忍唔到

原來打側瞓會有高低膊

人人親近我 無人爭奪我

available 圍爐區

做咩咁嘅樣

我唔知喎。。我慣咗背對牆。。死啦屌

想更多一更文
但又有啲懶

hughuh

你話坐係到瞓？

。。打側瞓囉

Yo~~~押曬韻

..😅

幾千天近況幸福嗎

一下就玩爆佢，俾自己一個收皮嘅機會

臨死前做咩好？

上嚟問

認真會好攰

我真係無勇氣揾佢....我係垃圾

搞咩

都係嗰句冇勇氣點樣溝女 就算佢都鍾意你都冇用啦

等女溝利申等咗21年

係我都想開下po叫春

有錢啲都應該得嘅

你點樣捱過？

酒精

返學

我grad了，點返學？，同埋返學都得？

返學對住啲同學唔通係佢哋面前喊咩同埋上堂都唔得閒諗咁多啦

我覺得俾女溝唔係冇機會嘅 以我經驗就算佢係想追你俾signal你都要你再主動少少

未比人追過

但係就係因為 所以先代表個個都有機會

不過都係要有好感先

我媾你啦

所以咪講你知唔好以為女仔追就唔使主動

有機會我再主動啦抄落筆記簿先

你嘅錢都係你

拍咗幾耐？

一次囉

我都係

我好唔到你幾多

巴打好似完全同我一鳩樣，可唔可以講下你同個女仔之間係做咩事？

坐係到？

東東今日唔掂

臭山こんにちは

唔開心搞到個人傻下傻下

こんにちは

估唔到我連連登都要開google translate
なぜ泣くの

唔好咁

唔洗用啦 我未學到雖然都明明地

搵你做咩

咪當佢普通人咁覆囉

還好啦多女唔代表溝到

佢講咩

屎叔啊我只係想重新做人姐

點chur法？

死了 冰山要比人融了

想同樓主say個hi
利申唔是樓主個春袋

想點做就點做

你係咪block咗樓豬！

你想點先

hurt就hurt 好過拖拖拉拉

係你無意外

有啲係 有啲唔係

唔舒服叫唔叫射波

炸佢機又真係好癲，有無出過街？佢有無俾過一啲錯嘅 signal你？

I mean唔舒服嗰啲叫sick leave

梗係 最睇唔起啲無俾人錫過嘅春袋

？！樓主打咗比你？

要拎嚟飲

屌 我而家個身真係好痛

唔係㗎咩

唉屌速戰速決算

屎叔

有d想寫故
大家有無故事分享
等我攞下靈感

請教咗我點俾人錫春袋囉
想知再講

呀！！！！！！！！！！

你要嚟拎飲了

Lm

下你點識frd的

笑撚死我呀屌

講下學校啲嘢囉

我求其講個故仔啦

我想睇佢講咗咩

我次次係連登都問㗎喎

竟然係ex

咁點解會係做返朋友

唔要

好想copy埋個過去

我會答ok ar

有。。夜晚加成

問乜鳩

Block咗😅🙏

一定係靚女

。。。。。。。有冇人明我想表達啲咩

Yes yes yes就咁話啦

得

yes

之後冇咁尷

5/10

你send啦加密多幾浸就得

慘

Block埋😅🙏

我有個朋友係咁結果我冷淡覆佢
同佢覆一樣隔左20個鐘先覆佢
佢反而主動揾番我轉頭

吹咩

覆咗瞓覺

人是犯賤的

早抖

但真係有咁恐怖咩

agger
我同你諗法一樣

收皮啦

早唞瞓醒又係一條好漢

我都瞓了
聽日有波打
打完室內直落打室外

多謝各位晚安了 大家早啲休息

我會好自然咁完話題 睇對方係點覆

早唞

邊個未瞓

屌屌屌屌屌你

掛住我？

因為我入咗嚟

咁樣唔係正常㗎咩

心情好差 好攰諗住早啲瞓 點知又醒咗瞓唔到啦

你諗多咗

做乜今日個個心情都差既

又夠鐘叫春

我又叫

請

有咩煩惱

其實冇乜 你叫吓睇吓我有冇靈感

唔想長大

🚬🚬成年人好多煩惱

仲未

傻咗？

做咩啊屎叔

一齊randomdice叫埋佢down

好想從來都冇長大！

你就一直keep住咁啦

我都想

唔好遇到怪魔

forever屎叔

屎屎 要大個陣就會自然大架啦 由佢囉

怪魔？

係就好了

自己一個特別咁

哇 你到底咩年代

扮細？

search完。。冇聽過

21歲(聲稱)

21都幾細嘅

認真的

咁我冇聽過有幾奇

唔奇

我都覺

你唔鍾意而家咁？

童年補緊習

童年考試考得好有漢堡包食

「以最強的鬥志 無論要去哪裡我都可以」聽過啦掛

鍾意又唔鍾意 好難明

漢堡包有菜我唔食

冇。。

打錯字掛

我同你差唔多 不過冇做練習 係睇電視

揀飲擇食

。。今晚食咗菜

一放學返屋企沖涼食嘢做功課等屋企人返嚟

乖啦

老豆老母都夜返

不嬲都唔鍾意做功課 以前一放學就會俾人捉去補習社做功課 跟住做到八九點先返屋企食飯 後尾放過我唔使我補點知老師日日打電話返去話我欠唔知咩功課 結果又俾人推返去補習社 我嗰陣時試過做完功課然後要再留低補習 嗰一排我冇記錯好似星期五定星期三對我來講係惡夢嘅一日 做完功課佢要等所有人走晒先開始同我補 最後早嘅就10點前嘅就12點返屋企

唔洗一定要追上人 世上有千千萬萬個同你同齡嘅人 有咩可能真係做到 就返自己步伐啦

今次冇利申

Arry有冇聽過

feel到自己似牛

。。九點幾瞓啦

小學都咁夜咁癲嘅

我嘅童年其實冇數碼暴龍

後尾我阿媽都覺得痴線就唔使我咁樣 但都係要落補習社做功課

你有牛咁大隻就唔會俾我拋棄啦

呢半年同同年嘅脫咗軌

鬼叫你嚇我

我唔睇的

知道係數碼暴龍已經夠啦

記得睇人在野就可以十點半因爲係英文

我童年係寵物小精靈 動物橫丁 蠟筆小新 我們這一家

我補到中學冇補就唔識溫書

我小三四左右已經係十一點

form1去到form3三年完全荒廢學業

我哋喺返埋一齊好唔好...

。。九點就要瞓了 十一點係深夜

乜鳩？

想講九點係tvb第二套劇嘅一半 之後次次瞓都唔捨得

九點睇電視

我都係f3開始先努力

。。點解

form4突然開竅

Form2數學跟唔上 就開始自暴自棄

Form1-6

好唔好

我差唔多 但後尾追到

神又係你鬼又係你。。

到而家都唔識san cos tan

sin

算囉

返工都冇用啦

可想言之 我既數學幾垃圾

我淨係識數學

我以爲係autocorrect

訓了

係真·唔識

我係因為中三揀科 為咗入到自己想讀嘅科 成績就特別高 然後上到高中又繼續玩 考DSE嗰排先開始發力

我間中學揀咗就有得讀

我係純粹想自己高分姐啲老師讀我個名嗰時囂到
啲人會：下..
我就：

我想讀嗰兩科因為競爭大 個個都想讀 同埋成績差少少嘅就揀唔到自己想讀嘅

完全明你

我要走了再見

whyyyyy 挽留

去哪

我係絲

How

同我一齊

返來了

去咗邊

早幾日好地地

去哪了？

洗白白

沖個靚涼

我錯了

都冇事唔好諗咁多啦

笑咩。。

正太係咩

pm

oh 知了

開心的豬

唔search真係唔知

犀利

全名係 正一太郎！